救命呀，好悶呀

有冇fg係嚴重冗員？真係乜都唔洗做喎，好撚無聊呀